大家點評論洛賓係國家隊既成就🤔

7年前離世界盃冠軍只差一步
7年後今日離參加決賽周只差一分

因為有你燈拜仁

國家隊牙 拜咩仁
用下你對死人眼睇清楚啲啦=.=

悲劇英雄

都關事嫁啦

10年 真係 可惜 射好d 就世界盃軍

一直覺得佢係準球王級

Yes

卡C拿斯太好運

往死裹的打?

好多成就 佢比人忽視左

一招

荷蘭慘d
成10年黎都係咩頂級球星誕生
仍然要靠robben支撐大局

14年帶領荷蘭打到四強先十二碼不敵阿根廷
個年無佢一定行得無咁遠

係唔係有年佢決賽單刀唔入所以輸左

能力肯定係世界最top tier

荷蘭近年已經講緊 洛賓 史奈達 VPS 雲佬
唔好同我講咩韋拿老母個啲

後生個時罪人黎
10射失兩球單刀 唔係就拎左世界杯
12年歐國杯好撚獨食 都算荷蘭小組賽出局原因之一

係去到14年先開始洗底
去到16年想救國 但係有心無力啦

因為得佢咁多年都係keep住世界最頂級水平

史尼達最慘

真正既世三
少d傷既話一定係一代球王

尤其13-14年 先三冠再世界盃既表現

12-13 not 13-14